人民日報--中央有權隨時關閉美國駐香港總領事館作為反制措施

依家有國安法 你咁玩 你分分鐘坐監 收手啦

自閹？
連仔會俾人資料出去既話
我地好多人都要收皮啦

講真，呢條友俾人拉真係唔抵可憐
都唔撚係自己人黎

老鳳相信佢一早用咗VPN

講真，黑警要拉人連仔都好難保我哋啦

咁樣係唔會大佬係唔會驚架
港股繼續跳水

衲dee都未驚
你驚閪？

美國政府都有權和臺灣建交

衲dee有份上去投票架 佢驚閪咩

衲dee話嗰一票反對就係佢投嘅

衲dee 仿效佛祖 犧牲自己嚟證明國安法係唔可信

你都傻嘅個條例佢提出架

關閉美國駐香港總領事館
仲有邊個美國人敢嚟香港做生意
大陸係咪真係以為靠自己就托得住個市